［懺悔post］有無手足因為口罩/廁紙/白米短缺，無法堅持黃色經濟圈

為咗搶廁紙幫襯咗百佳&買咗潔柔，懺悔
罪過罪過

百分佳唔係誠哥架咩？ 都ok啦。
但點解唔買包裝紙巾頂住先